真宗教集會

認真，有人搞一次真宗教集會嗎？

近來太多冤案死傷，

聖詩、心經....道教儀式又好，咩都好，需要超度下或安撫下， 最好係大型的，集合不同宗教，輪住唱頌

而且又會有國際效果

求幫推

1

阿彌陀佛

2

3

4

5

請推基督教 ！！！

推

sing hallelujah to the lord
6月果陣嘅聖詩隊去左邊

灣仔阿 幫手俾大家換衫
做太出面好大傳媒壓力
雖然不嬲都有。

話說第一次舉美國旗 press the act既集會
其實本意係祈禱會黎 um
講返可以會鬧架
但尊重每個付出過既人
繼續支持

想打pass that act

要超度

push